記唔記得流浮山刀手同和你飛的故事？

理撚得佢撤鬼佬撤支那
理撚啲商場幾點關

今時今日香港人重畀你嚇到
醒覺啦和理非
開花呀今晚

推